點解決返訓問題

每朝起身熄鬧鐘之後一定會返訓，已經試過好多種方法

試過較十幾廿個鬧鐘，又試過用啲嘈撚到仆街嘅鬧鐘，大部分google到嘅solution我都試過，但就係每一朝都會返訓一返訓就訓到三四點，乜堂都走囇

巴絲們平時點堅持唔返訓？

坐起身咪得囉

唔訓就唔會返訓

搵人叫你起身有愛

即刻落床囉

較多幾個鬧鐘

咁係人既問題
醒左係你自己揀走堂訓翻